「五獨」聯手台北播獨 戴耀廷游蕙禎應邀「談人權」

林保華（左圖左）與妻子楊月清（左圖右）創辦的「台灣青年反共救國團」周末舉辦論壇，邀請多名香港本土派人士出席。

「五獨」分裂國家勢力猖獗，主張台灣主權獨立的社運組織台灣青年反共救國團，藉組織成立10周年之際，廣邀「港獨」、「藏獨」、「疆獨」、「蒙獨」與「台獨」人士，舉行自由人權論壇，前香港立法會議員劉慧卿、非法佔中發起人戴耀廷、青年新政前立法會議員游蕙禎皆獲邀出席作嘉賓。

台灣青年反共救國團周六（24日）至周日（25日）將在台北228紀念公園舉辦名為「港澳中、各民族及台灣自由人權論壇」，來自香港的嘉賓包括劉慧卿、戴耀廷、游蕙禎，香港大學學生會會長黃政鍀等9人。至於原受邀的澳門立法會議員蘇嘉豪因與澳門政府的訴訟仍在進行，婉謝到台。

主辦單位也安排「藏獨」組織達賴喇嘛西藏宗教基金會董事長達瓦才仁、「蒙獨」組織南蒙古大呼拉爾泰秘書長代欽以及「疆獨」世界維吾爾大會最高領袖熱比婭的特別代表哈米特等人，與台灣學者及學生代表等參與對話。

該團體發起人之一林保華、妻子楊月清更表明，透過主辦「多民族集會」，要藉著這兩天活動把反對專制的理念重新在大家心目中「激活」（啟動）。楊月清又認為「應透過關心其他民族，支持他們的民主發展，台灣才有可能成為一個偉大的國家。」

東邪西毒南帝北丐